（無圖）有冇人知呢對鞋邊到有得買

請問有冇巴絲知道呢對係咩牌子？

但佢個logo下面寫住fashion